其實年輕女性對自己外貌既觀感, 係咪多數由平行宇宙得返黎

先唔好講呢種行為本身既道德是非
我真係唔明點解咁多坦白講真係好醜既後生女, 會夠膽周圍搵人出四千蚊拖手攬錫做愛
唔係話宣揚男性優越論, 但男人普遍真係有自知之明好多

香港男人自己做壞晒規矩

其實個班真係有客?

係咪因為大波

係連登男性低估左青春肉體既叫價能力

睇書睇過心理學有種現象叫above-average illusion, 即絕大部分人暗中都自覺樣貌、能力係超出平均
呢啲女仔咁嘅樣, 夠膽叫人出香港打工仔平均人工三分一同佢拍拖, 已經遠遠超越above-average illusion

毒撚成日話自己中上樣都媾唔到女

利申 中上樣

包括肥肉？